關楚耀想當年如果無衰食大麻，而家既成就會唔會好過周栢豪？

比比鳥淨係用個樣都可以有男金
關生佢樣唔會輸俾比比鳥 唱功又好N倍
近排首死亡之吻都幾正
想當年無衰到大麻，
而家成就一定高過周栢豪
未必／一定都唔夠周栢豪咁高

咁都叫唱得好？

好過比比鳥好多啦下嘩？

兩個都垃圾啦下嘩

隔幾日又有人開，再講一次

Hi草冇問題
最仆街當時好似講到受害者咁，講到條女教佢食帶壞佢

咁多年前真係無印象 搵翻D 訪問睇下先

淨係知佢有倫伯照住 如果無呢單野一定紅好多 不過你話紅過比比鳥就有保留

你今天索過 什麼⋯⋯⋯

成件事瀬晒落衛詩度都唔係男人黎，而家仲留晒鬚扮man,見到就嘔心

佢做戲都好過周伯豪

唔知點解覺得佢好似賓仔

關楚耀我淨係知佢食過大麻斷正

死亡之吻 垃圾到仆街

係草咩
仲以為係粉
年代久遠都唔記得了

聽費玉清啦，
啱哂你

你諗下 如果佢斷正懶型用abc口吻講到飲水咁閒

佢紅撚左十世啦

好啊 你繼續聽垃圾

唔會
佢未食大麻前都無比比鳥咁紅